污糟中華餐廳game 最後都係無得玩

最終都係要向13億玻璃心道歉
無得玩好失望

加拿大

死左膠政治正確撚

證明有市場

冇得玩